大家點樣食雪條？

係含撚到溶定係續忽續忽咬

利申:咬

直接吞

Lam

好似AV女優口交咁食

含囉

含